SM李秀滿親自拍片支持張藝興，連登仔有咩想講？

#李秀滿給張藝興送祝福#

張藝興13年說像成為李秀滿老師一樣的人，現在得到了李秀滿老師親自的祝福，視頻中他還希望張藝興的娛樂公司成為世界頂級的娛樂公司！！張藝興一直是優秀努力上進的張藝興啊！

#李秀滿說張藝興眼裡有光#

微博影片：

微博評論：

屌 其實又幾屈機
唔理佢係咪分錢畀SM塞住所有人把口
其他退出exo班支那成員柒下柒下咁
同sm+前隊員反曬面
少時jessica都因為自己搞生意而嘈到退出
大陸lay可以一邊事實上退出 一邊令全隊員都祝福佢
連自立門戶都可以迫到個老闆出面拍片祝福
呢條友都真係幾癲下

SM又贏

張藝興真係幾掂 八面玲瓏

牙lay真心屈

男人通常邊有咁多drama

on9第一日睇kpop？

自己躝去睇下mnet啲工作人員點評價101 同202既練習生人際關係啦 衝出黎柒

produce呢啲系列都有公信力可言……

其實佢做咗老細可唔可以唔好再幫CK拍廣告
CK連LED廣告都賣埋
就算唔係經過CK都避開唔到佢

大陸lay

果然係Lay霸，韜哥做得成老闆前都同SM不歡而散，返國又前路茫茫，佢嘅隱形富豪阿爸焗住開公司捧佢......